811東區遊行

好驚811北角係元朗2.0
北角有好多老弱婦孺

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

posters well done

網上有北角子弟練棍

[曹劌論戰］811東區，不如改期

請各位萬事小心 唔好落單 唔好走散 齊上齊落

Push